同女朋友租屋住，分手後仲應該租落去嗎？

7k 租？

邊度？

仲有幾耐完約？

同業主有無得傾?

四個月

得10k都學人搬出黎住？ 仲有幾耐租約？

咁頂埋啦
拎返按金都兩個月錢

未搵佢傾 但當初簽咗約

當初冇諗到會分手 四個月

7K 住邊? 想租

繼續租啦

10k+仲可以租屋

搵新女朋友一齊租

你可以租埋呢4個月，如果拎返14000，你唔會分返比女仔啦？ 如果要分 咁就唔好繼續租

要計劃好哂先搬出黎，突發事都要計劃好

真係冇諗咁多 之前一人一半

睇你幾大，10零廿歲就是撚但啦
30都黎就反思下你自己做緊乜

住邊
幾大

唔洗分 訂當初我比

廿中

廿中搵10k，我係條女快都飛尻你

2中。都幾唔成熟下

你同業主傾/你搵人頂埋個租約佢啦

其實你都知最尾都可能係浪費時間
睇你仲浪唔浪費得起囉

10k+ ah ching

大佬呀去左個保安都唔止呢個數啦，你打散工架

分咗手呢四個月個女仔有冇畀到租啊？

10k+ 即係11k

冇

雖然係好mean, 但你都要好好諗下自己人生，同埋
。
。
。
等乜撚嘢啊佢都block9哂你
長大吧！

學徒?

醫護行業？ 如果幾個月後30k+
錢就唔係問題啦

唔好再推post 完

有咩工會幾個月上到30K+ 不過你鐘意啦
你都話幾個月上到30k+咪租囉

講到最後發現原來唔係錢嘅問題，大家比樓主個10k帶錯晒風。人地想問四個月後租唔租過間貴架咋

樓主唔肯講租邊度嘅

做咩工咁趣致 又有可能有30k 又有冇可能30k

可能佢上緊D 建造業課程，有1萬津貼，幻想岀到地盤有30K+，咁我話你聽，發夢啦

empty statement 乜有咩工有可能冇可能突然爆上去30k

分左手就即刻唔俾租又block哂 仲有咩好守 日日住係到都觸景傷情啦唉

真係想知邊行突然上到30k+

敦倫金？

賣保險？

賣傳銷吸塵機？

倫敦金地產保險傳銷 ？

唔撚會返黎架啦 咪FF

同女友加埋搵五皮幾都唔敢搬出去, 你搵10K都敢租

租邊度唔肯講，人工又話10k+「有可能」變30k+又係唔肯講做咩
樓主假浪費時間

得返4個月約咪住埋佢, 又唔係4年

膠

係咪假膠阿樓豬

請關注行動post

10k+可以 20 30 100k 咁究竟具體係邊個位你會咁衝動租呢？

唔係想屌你 但我自己真係覺得 無謂一時衝動就衝出去租
咁落去只會一直窮落去

利申：窮撚一名

走啦

老師

而家做緊Ta 所以萬零
一有牌做到就34k

你估實有教席畀到你？
同埋啱啱9月新學年
Pgde都要下年先畢業
所以一定唔係老師

樓豬話有可能有 有可能冇
唔難想像係sales類跑數嘅工

樓豬同我一樣
7k租應該係套房吧

Sub-lease出去 可能10k有人肯接

對比即刻退租，完成租約期的：
成本=7k*4=28k
效益=14k訂金+「一間屋四個月使用權」

既然樓主肯俾3.5k月租半間屋，「半間屋四個月使用權」對樓主約值14k。

雖然冇咗女朋友或減低租屋的Utility，但另一方面住得闊落咗且樓主有意守住謀求復合。綜上考慮，「一間屋四個月使用權」價值大於14k，完成租期的效益高於成本。

登記護士上註冊護士都係1xk 上3xk
不過算啦，重點唔係到，係好撚on9 姐，block 柒曬樓主咁撚冇責任心，咁嘅女比都唔要，比我就一係叫佢交返租，佢唔肯咪唔租落去囉。
呢個已經唔係感情問題，條女基本責任都唔付

7k邊到我代你頂

你/佢無真係鐘意過

講到而家樓主都未講租緊邊度

求7k租邊度
仲可以同女朋友一齊住咁正

劏左佢再租俾人

護士咁點解有可能有, 有可能冇?

可能未比offer 佢屌，人地重點唔係到

7k係香港除左劏房同山旮旯村屋真係無乜選擇

搵多啲外快頂埋4個月啦

鐘意同愛兩樣野黎
如果幾個月既就收收皮先

究竟租咩 7k

插入過就做唔番fd

你要俾多28000,之後收番14000, 每個月平均3500同你散之前一樣(嚴格黎講唔一樣，但你當住一樣先)

其實好視乎你覺得守住間屋會唔會幫到佢回心轉意喇，已經過左四個月唔會，黎緊呢四個月回心轉意的機會有多少，你有數得計
同埋就算冇間屋，回心轉意的機會我諗都係差唔幾，真係唔幫到幾多。

為左排公屋?

分得就唔好諗住對方會返嚟
人地只會嫌你煩
一段感情你要做嘅係諗點樣對自己最好

衰啲咁講，人唔可以冇錢傍身
雖然唔知你咩背景
搵得呢個數就要就住洗，完咗約唔好再續喇
貧賤夫妻百事哀
唔改變吓生活遇到下一個都唔會長

去邊租7k
套房？ 求介紹

痴線7000租都咁多人問
我租緊5000
黎緊完約租4000
偏少少但行十分鐘都到車站
唔係套房，300幾400呎

痴撚線世界

如果真係鐘意 見到但係唔係一齊既感覺真係好痛苦 痛苦到唔會想做朋友

頂埋四個月
之後租酒店住

你又租邊度4000 呀

會唔會係鄉黑啲屋

求介紹我都搵緊屋

係咪做狗啊
10k+ 輔警
30k+ 正牌狗(+ot錢)

你死心啦 佢唔會返黎
何必自欺欺人呢

點會 護士仔係2xk上3xk
不過之後30k 一個月又洗鬼諗7k租

有啲濕鳩的得1xk 咋

嗰啲唔洗讀先1xk
EN 點都有兩皮 我條女做護士
不過唔係重點
樓主唔想租不如講下邊區
我幫手頂又點話

粉嶺區村屋/唐樓都係呢個價

傾下可能好人會好來好去

分手q多幾q先

呢句真，之後一定好撚無心情屌

山卡拉地方都仲咁巴閉執到寶咁

邊度7k?咁抵